究竟中衛總幹事個名點讀

譚德塞 究竟讀
譚德suck
定譚德菜

利申 會讀譚德suck
全力支持以後叫佢譚德suck

歌都有得你唱啦

行～撚開
譚～德塞

兩個讀法都唱到

譚德sak3?

咁54運動o個個"塞先生"
應該讀"蔡先生"定"suck先生"?

Suck先生
Science 讀菜音係因為佢用普通話

好似譯人名地名多數讀菜

今次OK

超時空要suck

有咩誤會令你覺得呢個翻譯唔係啲蝗語發音嘅翻譯?

Tedros

廣東話音似 踢祖士

你覺得個 s 音用 "塞" 字係 發緊邊度嘅語音
同 science 個 賽先生 一樣

我冇認/否認過譚德suck係定唔係蝗語發音呀

你喜歡既叫佢踢道士都得
只不過 既然個塞字有2種發音
點解唔揀個貼切啲既嚟讀呢

讀開塞

譚德suckkkkkk